有冇巴打搵過前列腺joJo

如題 有冇效

善心打破零回覆

岩岩想問

以前有twitter
而家無左

你都想去？

想呀
不過爭似成千蚊

巴打年紀好大？

23 咋

1500 蚊

咁那貴？
你又知？

我打去問過喇

想去
但有d貴

去捉龍筋算啦 七舊

但佢真係有d 口碑 因為捉呢d 其實手勢差好驚整傷

咁祝你好運

1500你都咁想去？

其實佢靚唔靚

肥媽

見過？
姣唔姣？
其他野玩唔玩得？

衹係按春袋同前腺，之後要自己打丁

係阿 咁佢係 治療 唔係叫雞

去完分享下

等睇

去左未

而家點

樓主去左未?